【武漢肺炎】日本28歲男病逝 全國最年輕！！！

【共同社5月13日電】日本相撲協會13日宣佈，三段目力士勝武士（本名：末武清孝、山梨縣出身、高田川部屋）當天凌晨0點半因新型冠狀病毒性肺炎導致多個臟器衰竭而去世。終年28歲。這是相撲界首例因感染新冠病毒死亡。據分析國內獲悉年齡的死者中，這是首個20多歲病例。

勝武士4月4日前後出現38度以上高燒，同月10日接受新冠病毒PCR檢測，結果呈陽性。當時為相撲協會成員中首個確診病例。

據該協會稱，4月19日勝武士病情惡化，在東京的醫院重症監護室接受治療。勝武士在2007年春季賽事首次參賽，最高級別為東三段目11枚目。

協會理事長八角（前橫綱北勝海）表示悼念稱：“我想他與病魔鬥爭了1個多月，一定非常痛苦，他以相撲力士應有的姿態頑強忍受病痛、戰鬥到最後一刻。現在只希望他能安息。”

在高田川部屋，勝武士的師傅高田川師傅（前關脇安芸乃島）和十兩力士白鷹山也確診感染，但已經出院。原定24日開幕的大相撲夏季賽事已決定取消。（完）

死者！！！

飲唔到珍珠奶茶，Fail

手足

RIP
點解日本疫情會咁勁

相撲手先係重點
你就咁話28歲男

相撲手都係職業黎，有咩咁重點？

最後果個驚醒唔少日本人

好嬲好嬲

佢支飲管吸唔到珍珠

所以咪話飲唔到囉
個窿唔夠大

咁佢啜嚟仲乜？
齋飲奶茶去茶餐廳都得啦

佢揸住果杯牛奶咖啡黎……

驚閪 從來無試過

咁中武漢肺炎係SSR嘅話，算係歐洲人定非洲人？

住喺非洲既歐洲人

武漢人

唔可以話完全冇
佢打緊insulin

佢地嘅飲食導致身體機能差過普通人

肥人本身就好多暗病